又話唔夠美金用？雜總條傻鳩又去非洲派六百億

咁一眾丐幫弟子都要食飯既

都話強国大把錢

國內咁多窮人同基本基建野未做又派錢收賣人

驚畀人踢出WTO呀

岩岩收割完班支民D錢咪有錢囉
你估P2P真係唔關佢地事架

話姐，可以走數
過剩產能輸出個d都計埋入去

唔係真係有人信呀嘛？
走數是常識吧

班窮撚 撚有得話事咩

得個6百億
一條高鐵都唔夠
當非洲佬乞衣?

屌件事真係好鬼 其實佢點找到數啊？
之前又話連養老金（？）都比唔起
又一堆城市負責緊 到底點解仲有錢課金落去其他國家？
同埋真係有錢點解唔用嚟解決內憂

贏國成個國家都好似係平行時空咁 難分真與假

地方爆≠支爆
冇養老金還冇養老金
課俾乞衣還課俾乞衣係兩回事黎
唔好撈埋黎講

蝗蟲條命值錢就唔會有低端人口呢個term啦

吓但係每個地方都爆咁加埋同支爆有咩分別

依家贏國唔係得幾個大城市 eg. 深圳頂住咩

不過真心覺得贏國堅持要課金係件傻事 件事好詭異 唔知佢真傻定假痴

派錢比非洲 → 中國人進駐起大量基建解決產能過剩問題 → D錢去番中國公司度 重新進入中國市場 → 非洲還唔起錢唯有還人情/割地 (正如斯里蘭卡) → 變相結果中國拎產能換其他國家支持
其實幾聰明

七月否決左啦

話派錢畀非洲→真係派6億→共產黨家族袋594億→完

地方爆係唔夠人仔
佢派出去係外匯 , 美金黎
人仔唔夠佢印出黎塞返落去地方政府
再玩債轉股
所以唔夠錢(人仔) 唔係問題
只要外資未完全拎錢離場
呢個遊戲仲有得玩落去

咁啲人仔去晒邊？
不停印，不停唔見

香港度
外匯儲備2016年開始有埋人仔
入面幾多係美金幾多人仔好似冇講
你再望下當年推人仔定期
d廢老當晒成副身家去做人仔定期

仲有樓市 基本上準買不準賣 鎖住啲錢

南非佬都識強制收地，何況係班生番

話派姐實際上可能0

由佢派囉

加大個美元支出黎呃人借美元比佢

北韓夠升火箭啦
人民有無食好住好？

非洲咁多資源，係隻上等肥羊

美國應該會加快打死中國，好期待

最唔明大陸係咁發債，美金又唔係收多，但頂得住個匯率

樓主小心比人用高鐵捉上去蚛蟈

一早講左強国大把錢

你見過有公司明明大把錢但唔找數比供應商未？
我見唔小

強国同一道理

國內加稅，國外派錢
大陸班契弟唔努力D，習總點係出面威？

你地有冇睇讓子彈飛？ 佢都係用同一個籌錢方法姐

六百億美金喎

美國退出WTO一樣意味住WTO執笠

到時侵會另起爐灶杯葛支支, 某帝㩜住班黑鬼打飛機啦

佢寫美金無話真係美金，可能係人民幣
香港gdp係用美金計，方便計算姐
你都唔係收美金啦

呢六百億咪又係香港埋單

人地還唔出錢就會用資源土地做抵壓 美元依家咁硬 減少買入美債 投資非洲係正常

講咋嘛
支那最興架喇, 充大頭鬼
之前有d 非洲國家同台灣斷交, 改同支那建交, 支那承諾既錢同醫療無一樣交到貨

口數黎姐...講左就當俾左架啦...

用香港錢派街坊有乜所謂啫

你派4000億俾香港人平均分有5皮幾野，年青人不要民主了

今次大陸仆街架啦，想用非洲做世界工廠賺外匯，再做大個貿易餅玩人民幣結算，歐美一定屌死你

作為全球最大既離岸人民幣結算中心既香港都會一齊仆街，大家睇路啦

維尼做總統真係世界級
日日都唔知佢做乜膠
樣樣野都唔識管唔識搞既
亂鳩咁黎
成個國家無錢周圍都欠債佢仲去派錢

600億派俾600億人每人一億

中國話派同真係派係兩回事

佢唔係總統。係再高d